如果中國泰咁搞法，大家仲會唔會去儲Asia Miles?

阿叔我第一個唔想再儲